東方東網集團- 「鴉片面膜」易上癮 含類固醇致過敏

不法商人被揭發在面膜添加被指是「皮膚鴉片」的化妝品禁用物質糖皮質激素。

【東網專訊】網購「鴉片面膜」，小心隨時上癮！有內地傳媒報道，不法商人為了加速片裝面膜的神奇功效，在面膜添加被指是「皮膚鴉片」的化妝品禁用物質糖皮質激素。廣東省食品藥品監督管理局日前抽查當地逾130款網購面膜，發現逾2成4含禁用的糖皮質激素。香港醫學界人士警告，糖皮質激素為類固醇一種，藥性依賴性強，長期使用會導致上癮，一旦停用容易引致過敏症狀。

賣鴉片正仆街

有無700噸？

支持

突發

嘩有無搞錯，賣鴉片面膜

賣鴉片果d公司快撚d執柒咗佢啦!!!

有無潛逃台灣？

有冇人姓馬?

不法商人

是嗎